邊度有nokia 7plus mon 貼買

岩岩出左機但發現佢送個貼貼哈嗮成個mon

賣電話mon貼嘅地方

2.5d玻璃係咁
一係貼唔曬個mon
一係出面有顏色然後中間冇膠水